96年尾出世，好在兩老有幫手搞BNO

小弟96年年尾出世，兩老讀書唔多，作為仔嘅跟佢地窮足一生，最近先發現佢地成世人做得最啱嘅事係係我唔夠一歲個陣有幫我拎到BNO。
同時發現身邊好撚多同年出世嘅人都無BNO

巴打好好彩，老老實實巴打呢d年紀正常就畢業冇幾耐，所以唔洗諗即去英國啦

Sorry借個位

麻煩大家去多謝佢佢ig有192萬 followers

著名drag queen Kim Chi share左香港野！

淪陷之後，移民開拓第二戰線刻不容緩 (要人)

top up就畢業，好在Top up間U係UK嘅，不過無錢走唔到

其實幾萬都夠去啦，當然係會冇安全感嘅

個邊無人接濟，幾萬真係夠?送外賣有冇得諗?垃圾degree垃圾科，好在份part time練到同鬼佬簡單對答溝通都還可以。我諗全身唯一可以搵到錢嘅技能係三年幾前考到車牌。

其實唔洗驚冇人接濟，我諗起碼幾十萬人走，到時成埋香港人係英國，好易搵到人幫，幾萬夠啦，搞簽證手續好似1萬，單程機票幾千，2個月租樓同2個月生活開支預3萬，加其他保險雜費，6萬就夠
我就90年出身，本身供緊樓同身上有d錢，諗住去就可能賣樓，去英國買2間house做hmo收租，之後再做d生意或者揸uber

請唔請人做契弟或者做狗

做乜你屋企人咁撚醒 我9頭屋企人都7下7下 問佢地做乜唔申請仲問番我有乜用 護照呀屌你老母點會冇用呀

仆街我93出世, 兩老廿幾年都話無BNO
後來比我check到96年全家出過國旅行，先比我搵到全家都有BNO

呃左我廿幾年

巴打你果情況真係必走，反正香港又未做野，兩邊都零開始，一定去英國發展啦，我做左6至7年野，去果邊要從申開始先話要諗諗姐

94都表示好彩有
當年去澳門好似要用passport

就係啱啱畢業先要走, 襯後生

驚你走左去

其實咩年紀都要走，不過岩岩畢業冇野需要考慮

唉我都年尾出世
兩老廢到兒童身分證都冇攞

請問各位，我有有效BNO,

可唔可以我香港工作，送小朋友去英國5+1？

有無BNO親人去照顧小朋友？

老婆冇BNO可唔可以？

未必合資格

其他野無野叻，又窮足一生，但今次真係要多撚謝佢地

你真係狗嚟 又食又拎

老豆老母有BNO 但自己係97後出生 有冇得可以申請

好似唔得，一定要你去先帶到子女